和勝和泰B哥被人捉姦在床，打到靚女老婆斷骨，仲恐嚇搵人斬佢。

搵古惑仔做老公嘅下場。
臭底褲仲係自己張床度

有興趣可以自己上去食花生，
以下係女事主，有興趣可以上去BACKUP，因為當時人一直被恐嚇，內容隨時會俾條人刪走。

連登仔食唔食二手飯？

Yes sir!Good morning sir!

你點捉的

抵撚柒死

行開啦
mk仔女啲野冇人想知

好慘....唉

捉姦無裸照？

你無被venus老公捉？

食得鹹魚抵得渴 牛唔飲水唔行後樓梯 今次打和

支那整容樣

美A哥 泰B哥 英C哥 中D哥

蝗味重

個鼻好撚假
見到都頂唔順

D片都真係冇頭冇尾
係咪mk特別拍攝手法

會唔會太能型

RUBBISH X 3

鳩蛇早晨

嚟1Q算，惹呢啲女人大把手尾跟

呢個堅，睇撚到都唔開胃，不過如果真波都

鳩蛇，點解條女個樣咁假

Btw你點床的

芝麻雞

月亮臭雞美人魚係唔係朵黎? 好有霸氣

Online game 用戶名

鳩硬到咪得囉

唔係嘢食輩

可能印水紙

一般貨色

兩個都可以屌1Q

乜撚野泰B哥
有冇泰妃雞?

下，呢幾張係打完後整容？

P過啦可能

一隻雞
去捉個嫖客叫另一隻雞？

泰B哥好man

真係等變浮屍

警方: 無可疑

Good Morning 鳩Sir

古惑仔有大屋住，連仔點睇

細同錫都唔識分

跟得mk黑社會古惑仔就有呢d下場啦傻閪

整容雞

佢帶條女上去屌閪仲要打番條女咁勁
值得的

楝bad guy嘅下場
條路自己揀 _ _ _ _ _

熄左個美肌先講,個樣好地地硬係要整到咁膠為乜

村屋炸 笑撚死人咩

間屋都幾大 果然香港地係殺人放金腰帶

仲要生埋bb

勞資糾紛啫

同班黑社會一齊都唔方係啲咩好人

跟制服黑社會又會點

最重要既床照呢屌

條囡個嘢咁膠
Btw 啲垃圾交配放上嚟做乜柒

好似係形容緊 第三者 個整容樣
（ 不過條女 自己都出左名整）

冇人想知

d女咁撚鍾意呢d樣
唔係整都P到咁

條女好撚串
可能比人飛完要靠哂命拎成就
成日望到都覺得好慘 但睇佢d態度又覺抵死

紋手無可能係印水紙，手汗多而且全天候露出日光下

阻人扑野燒春袋咼

物以類聚，哈哈

唔P都OK既，後生女來講

之前話唔想生
後尾比人哄兩句又係比人屌

好慘好慘
有流出片未？

痴撚線搵得黑社會 / 有錢佬果班女係咪痴撚線
人地大把世界 要乜有乜 要同你咁辛苦捱人世?
你肯我都唔肯啦

痴番個風林山火章先啦

Mk妹嫁黑社會，門當戶對

係幾串

你點影的

AGGER 友誼波就可以打下

黑社會都住私樓

想屌用黎洩欲既肉便器當尿壺用

b哥幾識嘆老婆幾正

Morning sir

肯定假

有黑警既料爆就撐你

字母輩

AGGER

是但，冇人想知
拉

得罪講句
個BB真係好樣衰

用黎洩欲既肉便器當尿壺用

求其老散都威水好多，鐘意豆你就豆你，薪高糧準

真男人

我真係恭喜你呀

其實傻閪黎 鄉黑社會垃圾 袋底泥都癡埋去
預撚埋 包撚埋架啦
咩年代 好撚落後 牛屎飛都癡埋去 搵幾多都無撚用
個腦未開發

條女咪又周圍比啲大佬屌
只係無人揭發咋嘛
你估自己好乾淨呀

仲有地區代表
沙田me 油麻they

捉姦果條女7到喊仲要假波
個泰b哥都幾撚識食

鳩蛇做咩群埋班黑道中人度

牛屎邊有得揀 脫離唔到個個階層 玩開屎 都係食開屎大

跟得蠱惑仔就預西咗啦

神仙b

蠱惑仔 忠肝義膽？
講得出口唔笑果下好野

咁撚大個人仔都生埋仲十下十下

社會垃圾

邊到睇

有得屌我一定屌

食完算啦 呢啲女唔好落感情 好恐怖

今年最撚慘嘅一定係美C哥，沒有之一

喂，鳩sir，咪撚收埋d片自己J喎！片呢？

兩邊都抵死

索女喪屍機關槍

忠肝義膽 （ 實際上 甩皮甩骨）

湊埋都唔夠兩餐

條女幾正喎

用中文名玩fb ,9成係藍

屌唔記得不推文

我諗我知道黑社會改名方式
大大大哥->星系名+？
大大哥->星球名+？
大哥->國家+英文文字母
中哥->地區+he she it
細哥->食物名

男人唔壞 女人唔愛呀嘛
梗係要有d愛的衝擊先刻骨銘心

唔讀書撈偏 住大屋 左擁右抱
vs
讀大學逗萬零蚊 一格磚都買唔起

好多花生

點解

ching 咁都比你破解左 百年之謎

月亮臭雞同男事主樣呢？

有無牛B哥

今日香港

p撚左啦

動物名係邊個層次
傻豹 肥龍 喪狗 癲貓

個D係更加黑既黑社會先會貼

點解你會有留意開

冇個哥字代表佢只係食物鏈低層

阻人扑嘢死咗會俾人燒春袋㗎

可能D英文水平淨係識幾個字母咋

仲要一唔LIKE 就打撚到佢骨折,再拖入房屌兩獲個到爽

睇下個b先啦完全唔似樣仲好意思寸人整容

off曬啲濾鏡先啦

佢塊面

同得黑社會想點呀

真

似喺老衲弟子

所有蛇都群黑底咼

值幾錢？

算啦 大哂肚又有b 唔理佢咩出身 係慘啲 唔奚落 踩多兩腳住
不過都要以警世人 以儆效尤

個bb樣幾似b哥個種霸氣

好似黃架

男人自己簡

其實冇特別留意
佢前排捉到有二奶又係不停post fb怨婦咁
然後fd叫我食花生
頭先入到去可惜del左post 如果唔係就有埋家暴花生食
之前有個post類似係講"本生都唔想生 生完比你咁搞好後悔"

大執過啦呢啲
Photoshop就唔係拎嚟plastic surgeon

老母: 細個要讀好書...唔好做違規既野...大個先..

仔女: 乞食!!

擺明執過啦

呢啲老泥妹多數抵死嘅，未比條臭飛玩厭之前咪九成又係拖住條仔周圍蝦蝦霸霸

所以佢今世無春袋,下世都好可能無

都係要被有春袋既人當狗屌

好想瘋狂咁扭佢個鼻

我願意埋單

報警????
到時你阻人扑野俾黑警燒春袋啦

全身整過晒
佢同佢老母開咗間中醫館呃妹豬錢

想屌

月亮臭雞美人魚

其實佢都幾慘
跟得班垃圾爛仔
結果都預咗

佢口中個第三者都幾撚樣衰
生得好似人妖

100% 大陸整容雞樣
分唔到邊個 全部大陸整容雞都係咁既樣

由細到大都好想問班古惑仔可唔可以改過好聽啲有文化少少既名，個個名都好un耳又騎呢食字，真係得個屌字

雙修 個班咪 一係商人 一係政權走狗

勁正

故事總雷同 要型要威 跟住預左要還
風險太高 佢地唔明

勁正喎 一定好撚淫

真
係中意埋啲燥狂柒頭MK佬
比人打到骨折都仲痴住
真係男人唔壞 女人唔愛
條MK佬咁玩法 條女都唔知有無惹到其他病...

嘿社會有靚老婆住靚屋
仲有G叫

鳳凰衛視支拿記者，用香港做擋箭牌，幫中国搞鳩侵侵

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我信搵人屌佢多過搵人斬佢

佢當年同una lam鬥到難分難解

MK妹係咁架啦

癡脷筋咁 含得太多撚？

唔係咁開心啊ma
大家紋曬身知咩事啦

啲奶假架

你點打的

how

關我撚事

條女真係

有冇情婦D相？

支持下黃靚女

有冇祥細資料，分享下

啲片全部得1秒JM9?
1秒光速屌人老母??

我都想講

想知咩事

整容雞
對波都應該係矽膠波

佢條片係扮個細路仔
想像下一個小學雞同一動作同一對白
然後除左衫得排骨

R 痕啫

邊個話係老婆 佢地根本冇結婚

有冇著咗人地對西瓜先？

ALL RUBBISH , WFC

有印象

上面有

點解啲女個樣個個都好似一樣樣咁

搵狗做老公都係咁下場

條女好似開無牌診所 之前做人哋二奶
佢搞成咁係佢報應 雖然係幾慘 最慘係佢個仔
條女有咗又煙又酒 生完又dum低佢唔理
唔係屈佢啊 全部佢自己喺網上講

這麼妞的醜

好似係開整容診所
佢都承認自己個樣係執過
利申 有fb有ig

呢啲做到阿嫂、唔係化？

你睇下個班黑底咪又係甩皮甩骨

乜水
放上連登做乜

應該個老婆靚個而家個個月亮美人魚

人母黎架 不了

勢均力敵既拳賽

more
una lam係咪比人剃光頭嗰個?

人造人
抵死啦鐘意黑社會咁威威, 不如轉搵警察啦, 一樣既啫

屌到佢反艇都仲得
埋單就不了

想唔想報復老公，搵男人做返場愛？

美C哥

以前friend撘friend飲酒見過 冇咩特別 但講野比人感覺幾串

好撚醜樣
不如鳩硬你接左條女去
反正黑社會同警察一樣
條女應該好愛你

整容雞樣，行撚開啦

有波

我對西瓜呀

第二把膠椅->傳說生物+器官+數字
例子:美國三藩市福青幫第二把膠椅「龍心438」

靚女老婆?邊撚到靚女呀
睇下睇下,成隻蛇精男咁,死臭雞遇著MK佬,抵撚死啦
MK唔通同你玩專一咩,ON9臭雞

who???

條女識yaki wong喎

中出

鳩蛇你點分的

一睇佢除衫就諗起呢條

比你睇透左

係炒爆人地個倫敦金 俾人剃頭 然後扮生cancer果個

母雞捉臭雞。

C打們可以引以為鑒
唔好走去紋身又同d MK一齊
最後一定搞到自己好慘同唔會有人同你埋單

果班都係咁上下mk老泥妹有文化就得人驚

幾時有泰好味

跟得古惑仔預左啦

唔偷食唔通去自修室溫書咩

銀河b
地球b

係咪元朗交左幾個人出黎大佬就有屋收

片呢屌 我屌

會社白

阿蛇有冇片?

水星1
金星2
地球3
火星4
木星5
土星6
天皇7
海王8

有咩問題
分撚左手, 你唔執野
人地扑野關你撚事
天公地道

係佢自己上去唔講聲自己攞黎賤

落難人妻可一戰

出街隨時俾人斬

應該係蝗拼音？

點解無條秦b既相

唔似蝗，似ON9港女

呢度有蘇美欣舊照

乜原來佢同林紫櫻有過節
我記得去養和既有Livia yuen
Magazine好似係另一個mk妹？

條mk妹之前同唔可以出樣既已婚男一齊
買勁多名牌貼佢
分左手就寫長文唱人

依家又同黑社會
影埋啲mk黑白孕照（我cap過但搵唔返）

佢既存在就係花生製造機精彩人生

哇你老母一時就沙包一時就肉便器 B哥認真識玩

原來就係呢個

真男人

其他男人都係PUSSY

Tinder同佢傾過2句
係有心情先覆你一兩句果d
加左ig連回都唔回

不過呢個世界係咁
總要有人努力往社會最底層發展

咁神仙b呢

泰B 哥同月亮臭雞係咩樣架?
要唱人但又淨貼自拍係想點

佢FB有

想長相廝守白頭到老

仲有升天南

但家陣倫敦金una lam都搵到條水魚 生埋仔女

張相好熟口面
成人台有冇巴打見過？

睇寫都扯左

我覺得鳩sir一定係做科技部，成日泄露案件都無比人拉，成個警隊無人知捉到鳩sir

721果班咪黑社會囉 有咩好吹奏

呢條影片個樣好似真好多, D新相好似整容雞, 同個條2奶差唔多都係整容雞
2個應該都差唔多嫁啦, 有整容

點解男人會揀個樣衰二奶?
老婆正幾皮

佢再大啲應該好後悔自己點解當初要跟古惑仔

係除就除奶罩啦，除面被好威咩依家

老母未整容前個樣黎

Mk 事 mk 了啦

條囡幾正 想屌

好正，想加入

條女好撚正式

???

係間診所禁固人炸之後報狗，引人落搭

我自己打完都扯扯地

技巧,工夫,口工

條女整容整波

垃圾post 拉

做乜撚

啲人叫佢雞櫻
其實佢以前做嘅好多野都可以係google搵得翻
唔知佢啲仔女第時大個識得上網會點睇

改晒名，未必知，
依家後生連黎明都唔識啦

Una lam好似冇改名喎

一見到呢三個字就諗起元朗班賤畜
成班早死早著

MK紋身妹 想屌

又岩

黑社會一律推到佢仆街

下 認真呢

臭雞抵撚死啦
唔係臭雞都唔痴D垃圾啦

原來係呢條

泰b 好似甜品名

唔識個第3者唔評論，但事主超臭貨，佢早排怨婦mode每日出10個posts係度同d閨密圍爐屌個條第3者，不斷post對方d相，又話人又樣衰又冇身材，超冇品，喂大佬咁你諗下人地泰B哥點解揀個樣衰冇身材嘅都唔要你啦

條女整容前嚇死你，佢同Yaki Wong好fd, 成日一齊去整容，起碼整超過10次，之前係終極飛機場嚟，你見佢個仔咁樣衰就知佢之前咩樣啦，仲要飲假奶

仲有佢屋企係好有錢，但佢地係一大疊cash咁洗唔會碌卡，你懂得。

利申個fd識佢好多年

遁地東

咁你有無丫

抵啦臭雞，黑社會玩厭咗唔通同你過人世咩

你個fd就係你
可能你唔覺 但你個reply顯示出你都係個啲低學歷mk仔女 話人地數個第三者無品 唔通你而家打篇千字文數臭返事主就係正義咩
屌

What do you expect

點解咁有錢，又Tesla,又保時捷，又大把袋，又大把錶，又好多現金。

係佢有錢定B哥有錢?

你有富老豆或者你有塊閪去做雞都可以

知你正義啦打手閨密

同整容假奶臭貨炫富撚講正義？

佢有錢

淨係洗現金唔碌卡，你話呢

唉 真係睇唔出自己柒?
我識柒佢咩 但你打既內容同個條紋身雞有相同味道 異曲同工之妙呀
打咁大篇嘢話人怨婦鬧人好無品
自己就上連登打返篇千字文鬧人
痴撚線公司 唔通家下我又可以屈你係二奶個打手咩

痴撚線.................

咁多條片諗住會有啲爆野睇下
屌你老味五條片 四條得一秒 我真係呆撚咗

整容雞VS整容雞

之前睇
條女仲俾男人呃錢又帽
整到個樣咁 愛情都咁衰
連登仔點鬧都好 現實一定好多人ok
所以真係命來 整左容都改唔到

泰B哥個朵好似好猛，唔係街市食材level

好疊馬

你點被捉的？

大婆就比返啲氣度啦

仲有 生菜 排骨

點解唔係生菜魚肉

鳩sir 午安

臭雞臭mk

鳩蛇，黑黑兩道都收到咁多料

條女個樣好假

賽係幾正喎

Why唔碌卡

條女係黃，睇ig post

黑錢

抵撚死

屌得好，字裡行間都睇得出不外乎係識事主既垃圾mk一件

香港仲有人行古惑?仲要咁有米

讀出嚟都幾順口 好似以前啲B級製作嘅鹹片名

睇個b就知整左幾多

衲dee係咪佢屋企隻狗

你打撚完臭貨未？

少咗陣陀地味，可惜可惜

冇，不過有間細細地3房既私樓
而唔係丁屋之類既鄉紳狗屋

做女人真係好
戴綠帽周街唱都唔會怕

淼點讀？

臭閪屌下又冇問題喎
做老婆就不了 果陣老黑味聞到都反胃

真自私，p自己唔p個仔

有得屌我一定屌
怕咩佢黑社會

你點和的

佢以前都攪人老公 不過最後都爭輸左
而家到佢比人攪老公 不過又未結婚 仲生埋仔 都算報應 但到底都係佢自己ON9

搞邊個老公

唔知乜水 佢以前IG有POST一個東菇頭咁既男仔 又有KISS又有一齊訓既相同片
話佢有老婆都唔介意之類 全部佢自己講 都有一段時間啦 你睇佢而家同個黑社會一齊 仔都生埋

你驗驗眼先, 兩件都係人造人黎
人造人係正常光/ 無PS底下係好撚樣衰架

你點知的

點解咁多打手
咁多人撐黑社會垃圾
勿忘佢地係點對香港人

有錢都咁ON9,被人打到骨折,老公又屌其他閪

假黃

潛水西

黑社會加MK妹計有啲咩好關注

秒

咩叫做月亮臭雞美人魚？

最尾嗰張幾正

Wtf我仲以為佢真係黃

佢搞到人離埋婚.仲要貼錢幫人俾贍養費最後都係俾B哥搞大肚

記得佢話佢係因為呢個人夫先開始買名牌
話佢中意咩都買俾佢偉大

揀過古惑仔就預咗，條路自己揀 仆街唔好喊

佢老母以前好似係政協黎
係大陸有間好大嘅老人院
仲有咩獅子會會長

似屌西膠公仔

屌你啦

Venus 定佢正啲

有文化就唔做古惑仔啦

鳩sir話唔好多事呀

條仔偷送俾老婆隻錶送俾佢.俾佢發現佐又偷翻去俾老婆點解可以咁柒

型男大隻坦克車

我屌佢老婆

證明佢一係智能有問題，一係就精神有問題
D行為都係反智

做咩事連登要變到睇咁多閒人生活

整過容嚟？好撚柒

生菜

撈得掂係有錢。 唔係點解有人行古惑

大奶奶呢？

食 但唔埋單

垃圾遇上垃圾

直情係換左個頭喎

岩岩貼左相

難怪俾人話係人妖啦

睇錯神仙B

呢條女好有性格

月亮（鞋抽面）臭閪美人魚（？？？）
到底美人魚係乜？淼淼回應埋吖

佢正好多下話

可能係指條女鍾意玩水掛

月亮🌙臭閪 笑撚死

同劉配月差唔多

今晚好睇

呢d 冇腦mk 妹紋晒身根本上唔到上流社會。所以只可以搵mk 古惑仔埋單

有錢人根本唔會娶呢啲cheap 雞

張相世界級MK經典

嘩仲扮 同佢老公黑白兩道比佢食哂啦
黑衫手足同仆街白衣人

邊個

個b好似泰b哥
一樣咁撚樣衰

打女人先係真男人

How much 1 Q

唔通揀個毒撚連登仔咩。
點帶出去蒲呀，正所謂江湖大嫂講出嚟都威啲，出街啤鳩班毒撚，毒撚只好望住佢地又比人中出又口爆

嘩

鳩sir 可唔可以俾啲泰B哥嘅相同資料睇吓呀
得單方面唔夠我食花生

佢阿媽開老人院同美容院, 所以條女勁有錢, 唔係咩 cheap 雞
屋企啲名牌袋夠買層樓
佢好多條仔都係貪佢啲錢
老實講佢成身都係紋身, 要係上流社會門當戶對,
揀個正正常常嘅 banker、醫生、律師、有家底嘅老公根本唔可能
真係搵過藝術家、髮型師、紋身師、健身教練嗰類先接受到
佢以前啲仔唔係黑社會打人, 就食軟飯, 拎佢啲錢叫雞又有,
依家仲俾人中出即飛, 其實人生都幾慘, 得啲名牌

係咪叫做輪大米

做乜鳩

條路自己揀
仲要唔係第一次

條女都話自己有錢過條仔

片呀最緊要有片呀

已經好多條仔了

有冇人答到隻錶幾錢

唔係呀, 好多連登仔都話好羨慕
話人生吃喝玩樂就得喇嘛

仲有見到佢話屋企人都係除左問佢拎錢之外就無野傾
無人關心佢 好慘

佢攬住佢老爺？唔怪得條仔偷食啦

成班垃圾

佢d客唔知裡面醫師係佢阿媽
睇到佢阿媽fb係藍絲
仲叫佢唔好用呢個醫師
佢就叫老母即刻del曬所有歌頌支那的po
開始咗扮黃之路

好耐啦呢條女
佢自己係啲社交媒體公開話自己整容
好似覺得人哋睇唔出咁

如眼睛可分對或錯，這麼一瞬間，看清楚我麼

美c

勞資糾紛

請按上一頁

我想屌啊 個樣好淫

黑社會同黑警點樣分？

條女之前扮美人魚影相

大陸妹咁 不過睇相應該幾有錢

有錢還有錢，整容雞還整容雞

臭雞話人臭雞

幾似電莖女神chungchung

其實條女同泰b哥都幾似

真係好鞋抽咼

原來條女咁有錢 揀條咁既佬

屌你老母 泰B哥真識食

仲賴bb似老豆

bff

母雞捉臭雞

條女似整過

你做咩著左我對西瓜

貴圈真亂

蘇淼淼 Livia Yuen(歪拎） Yaki Wong Una lam
MK 界 派花生王

成個賓賓咁

阿叔都癡埋去

有無冠A哥？

依呢幅相黎睇， 女人街 100 有找， 老廟 可能平啲啲

中出即飛

點解個FB咁多simp

Haha... Are you from 上流社會？

靚女???

佢著左我對西瓜

除左講句我恭喜你之外 我都諗唔到講乜
搵mk仔 古惑仔做老公就預撚左架啦

最好笑
香港人見到返萬幾蚊頹廢工
或者自殺
會即刻衝出嚟鬧
警察見到人行街都捉
真正嘅惡人真正嘅不道德
就冇人理

yes

宜條女都唔係咩好人
整容雞仲要偽黃

好鬼有錢幾隻Richard mille

平架wor

原來係佢
之前見d連登絲打話佢開診所幫人整容
係咁炫富 話自己揾幾多幾多果d

黑社會!!!?

死全家
721唔知有冇份

yaki wong個fd韓寶光 pokwong 同過條女一齊 但好快散左

我都覺
唔係好多女仔帶得起R M

我都想睇條仔 條仔仆街啲喎個個都淨係識得講條女

人地一隻錶都7位數佢買夠一對比條仔...

點解佢icon同右下角你自己個ig icon一樣？

其實佢係感情上面真係幾慘點解冇個正常

不過都好過果啲死都唔認自己整左
扮哂天然果啲女先

條女自己放上fb

勁唔得過油麻they

2隻RM 400萬左右掛

條女咩皮唔唔知都唔想知！我係睇撚到勝和個臭朵入嚟嘅！勝和仔仆街死！

可悲既人生
鐘意吃喝玩樂，到最後比人玩
一開波人生贏家玩到變輸家，真係好少有

林寶果張相個面型出曬事啦

係嘅
雖然佢整到咁都冇得扮
但起碼大大方方認咗佢

佢唔係話已經有第2個男人了？

係囉啲高登仔真係好衰

呢個唔係sana咩

女主角都幾有錢 間新屋都好似幾大

MK

頭青都唔出青 收皮啦牛奶仔

隻錶係白色 其實買啲錢係黑色

同中國人嘅苦難一樣 自己攞嚟

話撚左高登冇好人嫁喇

可憐人必有可恨之處

仲要呃妹豬錢
之前做夜總會

做咁多陰質野
比人中出即飛都係報應黎
同親啲男人冇個好人，次次都係咁
物以類聚

冥王9

恆馳6哥

點解咁撚似鄧月平

人造人到

紋哂身知咩事啦

抵鳩死，跟得人預鳩左架啦，臭閪

靚女梗係跟古惑仔㗎啦

唔通跟毒咩

沙田b
大埔c
上水 dee

會唔會排到五眼聯盟出嚟

黃曉明 AB全家福

mean

呢d似大陸假相

我都睇左好多年
佢真係好有錢 勁多名牌
之前佢仲影咗張相話送隻撈比佢愛人60萬
後來自己帶返
佢應該真係鍾意一個人
唔介意俾人食軟飯

個男人咁鬼窮佢都揀
又老仲要又唔註冊又唔結婚
揀着呢啲垃圾江湖細佬真係慘

係香港人黎 佢都自認整容隆胸

你得百幾二百呎都可以三房咖
淨UP幾房幾房 真係無公信力

都係㗎
雖則好mk 但又覺佢都幾勵志 無學歷mk 妹生活都過得比好多人好
反正無影響到我 成日派花生咁有趣味性
咪當八卦嘢咁睇

重點在於唔使羨慕d丁屋狗啫 呢種特權撚，一般人靠自己都可以買到屬於自己既屋

無錯，就算我講我係6xx呎都會俾偉大既連登人仔 笑我屋企細或者再笑我其他野。 不過我唔係post既重點，冇必要再討論，仲要下下講公信力

無咪老納黎

係咪老納黎

無必要討論 咁你留言黎托咩呢個討論區黎咖嘛?
討論區同人講無必要討論

咁我討論吓 今晚你老母俾幾多人屌囉。傻閪
如*無必要討論 咁你留言黎托咩呢個討論區黎咖嘛?*
成個post喺度討論個 和勝和廢柴 你就喺度討論我 多謝你/妳咁關心我

抵撚死

做得黑社會老婆都唔係咩好人

應該打撚死條女 等佢連後悔嘅機會都無

拉

笑死 小朋友真係小朋友
咁你留得言就預左有人討論咖啦 唔留得言你返去玩大陸個小紅書呀嘛
再者你都識講人地講緊個"和勝和廢柴"
你講自己屋企幾多房把撚咩?笑唔笑死人呀?自己都九唔搭八

咁我覺得佢身材又好個樣又靚又有錢
都好過俾人包起嗰啲雞
佢而家仲要養大個仔
個仔咁樣衰佢都咁錫佢
覺得佢都幾好

應你都哂尻氣，專登罵戰

我有果句講果句姐
你唔鍾意你可以唔應 我都無逼你應呀大哥

就好似你選擇性唔應我問題。
你老母今晚出街會俾幾多條狗性交一樣
你都唔答人既，我好有興趣做你一既老豆

真心想問做乜鳩⋯？

你喜歡啦
你柒左大家都睇到你開心就好

想人地讚佢你又jer住問人地

佢喜歡啦
呀 好叻呀 個屋企好大 我濕哂

邊個先係佢 張張都唔同樣既屌你

How do u know

似俾人打緊

香港六成幾人口住私樓
你覺得條友好巴閉
條古惑仔平時唔係做跟車咪做代客泊車

前果陣咪有個細路 同個女仔 拍片 咩敢唔敢除衫隻揪

好多人扮條女者

嗰個yaki wong條仔藍到仆街
之前成日喺ig story post 低智森啲野

搬左新屋

我整容原配都好閪煩 怨婦咁
係我都走佬

唔怪得咁熟

屌你老味 未出世就飲定好多三鹿?

Mk就是撚但啦
同警犬咪一鳩樣

其實呢個都唔係一般古惑仔

真係好撚樣衰 個頭型似有問題

條女似南亞或新疆血統人士...頭髮粗成疊髮菜咁厚，眉毛又粗，張張相都美圖瘦身亮白，真人真係可能見光死 !?

真係好撚似人妖

同泰b哥真係成個餅印基因強到

靚又點 冇腦 由鳩佢地打啦

𠵱個靚好多

人造人

who?

鳩硬Sir唔上門拉人？
刑事恐嚇+襲擊致身體造成實際傷害喎

順便check下泰b哥條泰國新女有無J
淼淼應該會好感激你
可能會比你口爆

隻手太多公仔

佢點做雞的

Push

想試屌

條女好有錢

呀b哥好幸福好爽

有冇link

召喚痴線西(124) 善用不推文回覆

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你由呢度開始睇

佢洗乜做雞
大把錢

佢主人的確當咗佢係雞

所以生出個b畸畸地形
個b好慘

大奶...
反唔落了

蘇淼淼我追蹤左好耐
兩年前有男朋友，限時會講同bb食嘢，但從來冇樣
我個fd仲講笑話
男朋友咁唔見得光，係咪俾人包or做人二奶
有一日佢夜晚凌晨 無啦啦瘋狂po嘢

原來佢男朋友真係有老婆
唱k識，個男仔追佢好耐
成件事就係瘋狂俾人呃呃冇老婆，穿煲就呃會離婚
條女呃番佢有bb，個男仔即刻西曬叫佢落仔
總之條女感情真係幾坎坷下

你無證據就唔好亂屈人啦

你老味咁撚大波

大波妹

WFC

有紋身不了

推

呢條女好有錢
佢老母好似開老人院

撐手足，大家槍口一致向外。

分分鐘泰b哥721有份拎籐條教仔

一齊屌鳩泰b哥。

淼淼係隔離吶喊助威

跟得撈偏既
唔係有哂心理準備既咩

呢點冇人証明到有冇。

上門同個以暴力為生計既男人挑釁
唔通以為泰b哥會坐低同佢研討聖經咩

邊隻B哥？

幾靚

間屋

Lm

好撚似泰b哥

條女黃架，咪屌自己友，要屌屌泰b條撚樣

黃都要帶腦架

係同一個咩？

其實呢條女大話連篇，好撚多呃9人野。
佢同佢老母攪呢間診所，列表醫師扮註冊。
最最最撚on9減肥針線全部淘寶入貨過撚晒期，$4000呃水魚一磅都減唔撚到傷口發炎仲恐嚇返人。
佢係黃？呃9你地班傻西搵錢姐

陰質錢黎，有報應，你知唔知佢老母咩料

唔知分享下

咩年代仲講報應人地日日花天酒地買車買名牌

呢單野唔算係少少報應？應該繼續有
比人中出完仔都生9埋，人地講明唔會同佢結婚。
佢d錢間德仁堂用佢老母個名呃9 d女人錢賺番黎，全部淘寶醫學材料4000蚊一次大把人排隊比錢佢。

仲有知唔知點解佢無啦啦d野狂比人爆？

佢老母食上面（紅藍）茶禮
佢就食埋黃既茶禮
佢老母被上面叫出面撐建制選舉
但就用高招扮病無現身

咪on9啦
佢間診所成日都係騙子黎既